## Область DOM-элемента

Описание **выделение**.

### Подзаголовок

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua `код`.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit:

	command

### Подзаголовок

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.

```scss
// ... SCSS ...
```

Пример использования:

```scss	
// ... SCSS ...
```

```php
// ... PHP ...
```

<!-- Комментарии не работают в Bitbucket -->

### Список

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

 - Пункт
 - Пункт
 - Пункт

### Подзаголовок

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit:

	$ command
	$ command attribute

### TODO:

- `#TODO` 

### Сделано:

- `#DONE` 